五毛露底! 會員編號#86841 名稱: JR

支那五毛

鍵盤捐血

佢永遠唔提支那人用血,反而轉移視線話人口老化所以用血需求升

5毛其中個最好認特徵就係唔用支那呢個詞,用大陸人內地人

人地有鍵盤捐血架

原來係五毛

第一句我認同既

但之後個d

蝗恩浩蕩

佢講既係好表面既pt

新移民表面上的確係cover番低生育

但我地係應該係鼓勵生育
而新移民溝淡本土亦昭然若揭

講得出咁既說話一定唔係香港人

根本果條友自己派膠 派完之後仲話隨便block
一定唔會block佢 得閒笑下都好

一邊五毛係劣質化連登, 憤青撚,任何野都話你on9先, 令正常人無癮

另一邊就講d懶係有道理嘅人話,
等人以為係幾理性喎, 覺得有啲道理喎
但其實係糖衣毒藥

係咪係咁屌人唔捐血 點知原來自己都唔捐個個

潛水潛到邊到呀佢

喂 氧氣筒就嚟無氣啦

乜野唔捐
人哋鍵盤捐血呀

已改名為 Jumper2017

當初正評佢d人呢

Jumper2017 咪又係JR
改個名又可以鍵盤捐血

噁出黎

快啲快啲唔好等佢停

件jr又開工啦

人地可能係連錢都無得收
只不過跟係老豆老母由支那死落黎既支那仔

依個post夠晒精彩 好多中國人

exactly

咁耐都仲未找數

你指名道姓, 人地要扣人工架

每日一推

一陣佢又話你屈毛㗎喇
佢剩係識話人屈佢㗎咋

我一早講左
繼
十卜ching
低級公務員
後
又一隻支那五毛狗JR比人捉到
同蓋世保吊老母圍開爐既五毛狗一隻一隻被捉

推

圍爐班友五毛狗唔見晒？
蓋世保呢？

蓋世保之前唔係開post話我係五毛
之後
十卜ching
低級公務員
JR
就入晒來幫口架咩？
依加你班同事一隻一隻比人踢爆
就屁都唔敢放？

又係晨早block左
好心連登仔就勤力啲block人啦

擺明分身

扮咁耐澳狗露哂底

企開啲啦五毛狗
番去支那食奶水啦

究竟豬閪五毛 JR 幾時先會去澳門賑災
定係都只係留喺屋企鍵盤捐血

支那五毛狗JR現左形
依加連扮都唔扮
直接屌本土

睇下呢條五毛狗口大

香港族群如果能成為一個民族，一定多虧了港共近年搞起一大堆暴力團，整天在街頭以「港獨妖怪」、「黃絲漢奸廢青」、「終身監禁」、「弱智低能」等言語咒罵所謂黃絲港獨，甚至動手動腳打人；中華種族主義者煽動的仇恨蔓延至社區屋苑選舉、區議會選舉，蔓延至地鐵「關愛座」和車廂中。中共煽動的種族主義，最終會以南斯拉夫式種族清洗為高潮。

唔怪得啦
原來又係支那任務來
JR隻支狗真係好落力

咪即係五毛

根本佢自己都認自己係五毛

算係明刀明槍 幾老實

差在唔知佢咁樣會唔會有糧出啫

你老母臭閪 講咁撚耐 你究竟肯出嚟捐血未呀柒頭皮

徹底露底，仲以為有乜巴閉，原來係支那澳門dog

個個澳門post都見到佢

你咪又係只得呢句

佢好撚勤力

5毛之中佢係最撚煩

做五毛做到佢咁撚蠢 直接認自己係五毛都有嘅

CC台常識黎WO

好撚多五毛狗

其實依度得一隻戇鳩啫 大家都知道係#86841

你睇佢回應就知
比人踢爆左只係識打廢話
又食藥又成
同個十卜ching一樣樣
可能根本同一個人來

個蓋世保屌老母都一樣
之前班五毛勁支持佢
一講其中一個
其他人就跳晒出來
依加佢地班人一隻隻比人捉
個蓋世保冇得圍爐
就開始話我都係五毛
但唔似比人踢爆五毛個班比人捉到撐支那言論
個蓋世保係乜柒証明都冇

你條友又推POST

Out 啦
而家睇支那節目吹奏支那偽人先唔算五毛
笑支那造假先係五毛呀樓豬

［屌大陸黑幕］好欣賞薛之謙好有勇氣同原則屌大陸節目黑幕

JR今日開turbo

趕住去捐血

推俾大家睇下

你咪又係來來去去推你個五毛post

自己講乜就會決定你係咪五毛架啦

咪咁小學雞啦抄返人地原句，你又抱持住乜嘢立場呀
被標籤五毛又唔係冇原因
想就咁洗白？慳d啦

咁你又點解釋你以往嘅發言完全唔係站響香港人嘅立場

呢個post第一段已經出左事啦
用雙非去彌補生育率下降？
點解唔係覺得政府去諗方法推行生育計劃同措施去改變社會生育率嘅問題？會覺得呢樣ok冇問題嘅，一係你唔明香港人嘅問題而講出黎，一係就帶有立場去講

你都係刻意去提雙非去彌補呢個做法
首先生育率下解，亦唔係需要一時三刻就即時解決嘅問題，呢個係一個長遠嘅社會問題，如果中間斷層唔係過大嘅亦冇必要咁做
依家香港年輕鐘意單身呢點，或者可能係
但係更大嘅因素係政府根本冇諗過去支援呢個問題，而引入雙非唔可以話你錯，但係會依賴呢個去填補本身已經係一個問題
而有一點好簡單，亦無可否認，就係引入雙非可以溝淡香港人，所以會支持呢點嘅響呢個point上面就會有問題

以前逃離香港嘅正正就係怕左老共先落黎，而佢地落到黎並唔係冇貢獻，佢地有自食其力
而所謂香港人，係指意識形態方面，並唔係單純生於何地
同埋，日本生育率唔夠，日本人自己會唔會去支持引入雙非？將呢一點放返落香港度，你又會點睇雙非去彌補人口？再講香港人口一聞已經over根本唔應該去咁做

日本人地係移民，而且需要通過要求，雙非有冇呢個條件？
同埋，人地係技術移民，你就阿姐洗碗，邊樣對於國家嘅發展重要d?(我冇全盤否定阿姐唔做嘢)
再黎，資源錯配就唔該解決左呢個問題先，引入更多人口只會加劇惡化而無助於解決問題
至於你講到意識形態，文革當年係批鬥，而依家所期望嘅只係守護自己擁有嘅嘢
冇話要拒絕移民，但係雙非同單程證有冇好似其他國家需要經過嚴格嘅審查先可以入黎？冇
而且每日都有150個帳面上嘅名額流入黎
依家唔係要否定所有新移民雙非都係垃圾，但係同時響政制上亦都冇措施去證明呢班人有價值
所以你都係未答我，你認唔認同要用雙非去彌補人口問題

五毛JR真係好垃圾

有冇價值呢點人地國家移民都係有從呢方面去制定政策，移呢果位好定差無法決定，但係亦都唔會係冇門檻

會導致其中一邊搶走資源政府大定有責任去解決，但係都改變唔到雙非同新移非有搶緊我地資源，兩者並無衝突

所以要借用雙非黎解決香港生育率問題，可以解決數字上嘅問題但係呢個係唔長遠亦都唔健康嘅做法，如果你係站響香港人嘅立場，呢個亦係種族清洗，歷史上亦都有多個例子去證明呢個係種族清洗嘅做法之一，你唔好同我講數字乜乜乜，最小歷史上係發生過亦係香港人立場會擔心嘅問題，如果你都係覺得雙非可以解決生育率問題，咁你就只係站響港共政府嘅立場，而幫港共政府口嘅會被標籤為五毛都唔奇

你可以否認你自己係五毛，但係你嘅立場同言論亦證明左一切

問題係基於呢個問題上唔係德政呢

都話左資源問題上兩邊冇衝突，你都係否定唔到佢地搶緊香港嘅資源呀

同埋咩全世界咁做唔代表正確，咁係咪要富有中國特色嘅移民審批或者用愛去感化先係正確呀
人地國家咁做唔係冇根據架，依家美國仲收緊返移民政策呀大佬

你反對美國收緊嘅point響邊？ 人地只係想保障返當地人嘅利益

同埋，既得利益者同資本家嘅資源控制響政府手上，唔該政府做嘢先，同時香港人同新移民對立並唔係只有資源嘅問題，要香港人掉轉頭接受新移民而唔係新移民入鄉隨俗？因咩可以咁霸道

咩叫盲目排外，盲目嘅根據響邊度，試述之

搵工做唔叫入鄉隨俗，只係基本生存，邊度有跟香港生活方式？香港有成班大媽響公園跳舞？同埋香港法定語言係廣東話同英文？佢地就老奉講蝗語，邊度入鄉隨俗？睇過

唔好俾隻五毛賺人工喇

我們香港人唔撚識生仔呀！

屌你老母臭西！

我們香港洗撚你們契丹支那狗來補充人口！
講得出這句話的，都是畜牲！
都唔撚知契丹支那狗是咩撚邏輯！

得喇得喇知架啦，你叫得港獨做咁嘅名都知你咩立場架啦

兜啦，繼續兜啦，繼續開post講屈毛啦，根本你個立場都唔係為香港人，所以你會被稱為五毛亦唔係被屈毛，只係因為你做緊嘅嘢就係五毛

你亦都係可以繼續開post講你比人屈毛，不過基於言論自由，你有你照講，我地屌你五毛亦都係我地嘅言講自由

你繼續大叫屈毛啦啱架啦，有言論自由呀嘛，不過有冇人會信你毛再講啦

垃圾JR唔好縮啦，五毛就五毛啦，好地地邊會比人叫五毛呀

就係呀嘛，你講嘅嘢都係五毛立場，咁你唔係五毛仲會係咩

條友好撚柒

無可否認好有娛樂性

唔柒邊有得笑

撚狗都幾好玩

五毛放工時間2330

好慘呀 咁夜先收工

五毛陷家產

撐中國囉傻鳩

pish

五毛JR同埋其他五毛一齊圍爐取暖

中聯辦briefing完又出現返

有JR就有民國復興

真係五毛先會用屈毛呢個咁柒嘅terms

你自己有咩邏輯可言啫
一言不合就話人地屈毛

邊度有證明？

你班五毛唔係以為整個屈毛post就洗到底呀？
唔好咁天真啦

我叫你證明你又話我搬龍門，證明呢喂

你做咩自己對號入座

唔好咁小學雞啦，我都冇指明對象你就自己衝出黎柒

咁你班五毛唔夠講先整屈毛呢個term出黎咪又係一樣
重點係你個朵都臭晒啦，換個account再出山把啦
五毛申冤比人話屈毛真係天大笑話

你都已經係公認嘅五毛又何來屈之言？

否定唔到你就話人地低質發言你都真係幾廢，向你地嘅前人蛋午麵同熱血最強學習下啦，比起你呢班咁劣質嘅五毛，我依家好懷念風叔

對樓主失望，原來我一早block咗條ON9
伸利：只block on9同低級5毛

喂 五毛 食完飯未呀 開工啦 唔撚駛做呀

佢都算勤力

樓上

嘩

打的

五毛狗食屎啦
露撚晒底啦

的哥

比五毛笑我無知

民國復興大陸狗柒頭照

真係好撚樣衰 見一次笑一次

Jr又出返黎俾人當狗撚

支那人 打的

繼續自爆

Sorry我係屈毛

利申一早block撚左睇都廢撚事

JR

都冇話你係五毛，就話自己被我屈係五毛

呢度根本冇人話佢五毛

佢就一早衝出來屈屈毛

自卑心作祟

佢又自己開屈毛post

屈我屈毛

的哥

打的 的哥
自爆自己係支那人

五毛自爆自己係澳門狗

支澳

支R

蠢到咁嘅五毛真係

點解你會有錯覺 覺得我地係比你撚果個
點睇都係你戇鳩鳩咁嘅閪樣 出親post都俾人笑到你面黃

哪來的自信

喂你照下塊鏡先啦五毛狗

支那人
支R

輪廓復興
支R

澳門咁撚好點解仲要過嚟香港住呀？

因為弱智澳門醫唔到

支澳打的
垃圾地區派咁多錢一個風就收返哂
咁都有得J

垃圾JR

我地支澳有屎食
你地香港連屎都冇得食

隻狗係度撚人

你識催眠自己都係一件好事黎

我要全世界都知你係五毛

哦
五毛

你講下就會變真，繼續講啦

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

喂豬閪五毛 起身開工啦 紅假唔駛做呀

JR係廢物

JR幾時改名做RJ啊

係就快撚啲 報警仆街死 唔報死全家

別

Rj

香港狗唔認自己中國人

支那狗全面進場

佢咪同你老豆老母一樣咁囉 你仲衰 做你口中所謂支那狗既孫 垃圾

Block曬
爽

垃圾香港狗，抵你地比我地中國人踩住上

成班垃圾香港狗以為自己講廣東話係華夏正統，笑撚死

香港人就係狗

就算做一隻狗 千奇唔好做支那狗

多左隻75533 都係戇鳩嘅

五毛狗全面進場

夠你班垃圾廢青on9 人反中共你又反 以為反反貢好似好有批判思考咁 其實你就係讀唔成書比人踩住上既死賤種 影衰自己老豆老母 廢閪

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

又多隻癲狗

五毛狗亂入喇記po廢up
柒到甩碌

屌到JR潛水都，就知呢隻五毛好打有限

辣剎

五毛唔使放假咩

習主席有冇放假啊

民國復興真係好撚on9
點解冇一個正常d既人可以出黎講下點解支持中國
成班負資產係度為中國爭取負評

正常發揮啦

係十一之前既事 咁撚早放假，春運呀？

正常人就唔會支持中國啦

JR放完假未

唉仆街我又icon推post添

仆街LIKLN再投訴唔震乳

好撚驚啊

以後推post加啲字
例如LIKLN我推你老母落屎坑

agger

五毛JR快啲死啦

影衰黨

啱呀

JR你條撚屌唔好咁招積啦
多行不義必自斃

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

JR又開工

放完假仲唔開工咩

JR條撚屌真係好串
做緊舐共狗重可以串返我轉頭
遲啲支爆 啲支畜冇飯開
第一時間就扑撚死你呢隻 嚟滾兩滾啦

你望下班藍屍乜野質素, 就知佢地個國家乜野質素

五毛JR又表演精神分裂

喂 遲咗開工喎 睇住冇勤工獎呀

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

條友真係痴痴地

五毛出名臉皮厚，趕唔走的

天滅支那

條撚屌收錢上嚟做五毛㗎嘛
梗係屌極都唔走啦

每日一

已經痴撚咗線

咪俾你地賺囉on9
為左唔俾你地賺果五毛，就放棄左香港應有既輿論自由？咁果個人就真係同JR一樣咁on9

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

屌

點解admin完全唔理?

JR 今日放假

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

睇下150個係咩質素嘅支那人
落黎拎著數副利

有錢黨幹部就拎香港身分證 洗白下身家